Now 足球app 買唔買得過

想問下佢播放既質素如何？
Delay大約有幾耐？
會唔會出現買左但睇唔到既情況？
個系統會唔會好on9?
想聽下各位用過既清既意見

上年用過ok 慢1分鐘左右
今年幾錢

988 包英超 西甲一年

上季試過一到d重要戲碼就login唔到

上年因爲抽獎抽中先用

樂視就真係login唔到喇，now個足球app次次都冇問題喎

不過得720p, 冇得mirror出電視，delay 1分鐘左右

裝埋電視包埋APP都係200蚊
淨係個APP 幾錢呀

我上年都好似咁上下
佢要我信用卡一次過比晒
屌我仲記得去到問 d職員話唔知有呢個plan, 問我係邊度睇

咁唔知係咪我問題🙈

988一年咁撚貴既，我好似$48/月 逐個月比

好似csl就48/month
唔係csl就要988

幾正

用tv box 定電話出電視？

出唔到電視
頂多720p
Delay 1分鐘
上年同之前國際球會杯未試過睇唔到
csl用户$49/month我覺得幾抵

要唔要用數據先睇到 定係用WIFI都得

Wifi no problem

佢條款話唔可以同時兩部機用個account,同埋一個月只可以轉兩次用黎睇嘅手機/tablet

淨係可以睇死一個台？

係咪要去門市俾錢換code?

上網碌下卡就買到

睇一場波用幾多數據到？

唔係，隨時可以轉睇第二場波

大約1.5GB

49蚊咁撚抵？

Ok wo

暫時好似得csl 有優惠？

有效期至9月30 姐係咩

好似冇左個優惠？

+18有用量王？
定係用量王plan+18 有英超？

應該係後者

申請左49月費

利申csl客

今晚試用

我上年係開左球季等佢減價先買
當佢完左售賣pass之後
我舊年係任換機睇 冇話一個月轉一次
係街就手機睇 返屋企就ipad睇
再唔係上個朋友到用佢個ipad睇又得
不過真係有試過死server 幾日睇唔到波

今晚有波睇咩
得英超西甲架咋喎

幾多錢？PM

有個隨身睇
有齊621-625、631-637、670-672
中英電影頻道及中英娛樂組合
收返小小錢有冇巴打有興趣？

Sor 下星期試睇

我都係開左季先買，都係ipad 同iPhone輪住睇

用唔用到電腦睇

Now 足球app no
隨睇身yes

Smartone有無

如果有巴打有隨身睇唔睇可以放比我 價錢可以慢慢傾!
tg: knt26

世紀大垃圾app

用左幾年屌足幾年

csl用戶 有無link

如果1010/CSL是咪一定要用data?用wifi 睇唔睇到..
上年買左pass用ipad 連wifi睇..

諗緊 轉唔轉過去csl 順便加埋英超

得 我問左

打去hot line

老實講我睇咗兩年幾覺得好蒙

有時連邊個球員都未必睇得清楚

不過如果用家係想睇big 6以外既隊就真係幾抵

如果CSL仲有2個月完約 仲可唔可以買佢一年

識人用緊csl用量王 即刻叫佢幫手申請18/month

果$18/month 係加返係個月費到？

可以用wifi睇

最大問題係 無得選畫質 我唔知而家有無更新啦

用4g就比佢食哂d data, 慢又無得選低畫質,

佢個自動切換又鳩 一收得唔好就有聲無畫，

彈出去再入就仆街啦，一定話你一個帳號只能同時收看一個節目 你係咁重入幾分鐘先睇得返

當然你用屋企wifi睇 係無咩事

我有now 有 樂視, 你街睇波一定開樂視, 限速plan落左地獄都睇到, 有時睇歐霸670 要開now就仆街囉

點解app store無左個Now足球app
Ipad搵唔到

個app一向都得iphone版

唔可以用隨身睇app ?

咁可以係自己部iPhone 同Ipad 互轉？

係街就用csl wifi. / data 係iPhone 睇

但係屋企可以轉做iPad 睇嗎？

唔可以，隨身睇係要用now帳號login，足球app用csl/1010電話number登入

其實我就係係街度用iPhone, 用data睇, 一返到屋企就close左now足球app轉ipad睇

即係冇限iPhone 定iPad
只要同一時間得一個裝置login 就ok?

同埋想問csl 街wifi 廢唔廢

街wifi就算la
ipad iphone可以互轉, 等1分鐘左右就ok

我用隨身睇 要綁裝置
不過街wifi好野黎wo 我唐樓長期整隻野收街csl wifi下載野

hkbn用戶表示連續送咗幾個月英超同樂事體育組合

係

上年屋企上網轉左Hkbn都送左一年樂視睇

想問下邊度有1010用戶$48 per month揀？

請問+$18 個隻 淨係用冇sim card 既ipad 睇到嗎？

照尋日巴打們講

應該可以

但唔可以同時有2 個devices 一齊睇

要打電話去csl hotline 問 個優惠去到3
930就冇得再申請

洗唔洗一定要用CSL登記果部電話睇？定純粹係當一個ac？

上NOW官網買988 VS CSL 48
其實係咪同一個APP, 同一樣野

仲有而家好似取消左換機睇既限制，上個賽季尾已經可以無限換

當ac 我都係用人地個csl申請 用自己電話睇

iPad 用唔用到airplay 落電視到睇

好似係兩樣野黎，你果個應該呢個？

你電視睇緊英超，電話會睇唔到

呢個完全係廢 分別係冇直播果陣都可以睇到個台，但又要data又唔清又冇英超仲要貴

香港甲組足球聯賽

點會

自己試

用電腦睇

想問iphone我用呢個app睇波，買條線連iphone出hdmi駁電視睇，是否可行

人地慶祝曬開埋波先到自己睇到入波
狗也不屌

禁計落同上網搵link好似差唔多

我有now足球app啟動碼
有英超西甲一年 $500有冇人有興趣

咁樂視果個有冇ching用過？
見佢好似可以一個月一個月型式咁買。幾時停都得咁

巴打有興趣

咁平
巴打csl

唔係，有fd係馬會priority送
我本身有裝now 對我無用

咁平
巴打cls?

仲有冇？

上年同人買左樂視24個月 $800
希望今年仲睇到

暫時睇落唔錯 幾清幾順 電話mon唔大 720p其實都好夠做
18蚊一個月好抵屌

果2年承諾期其實係咩黎？

一定要買18x24

禁果個人張約使唔使續耐啲？ 定咩都不變？
不過要搵個禁既人都難 要用緊10+10gb plan

只可以用手機睇？
iPad又係now足球，點樣用iPad睇呢

試左用ipad睇 好細

其實係咪用android tv box 裝app／android mhl 出hdmi 都睇到
係既話都幾抵玩，唔介意濛少少既話

同埋好似用chromecast 2都睇到喎

有呀巴打，岩岩比左$168個月睇英超
用apps黎俾月費，暫時唔錯，無lag到
上網用緊PCCW

係電視睇？

有無巴打放隨身睇?

其實真係唔太清

想知係電視睇清唔清

試左盒裝，播apps入面啲短片，都幾濛下

電視睇既話我比較關心佢係幾多fps
舊年夠膽死得25

我都想問

同問 見上面有巴打話airplay唔得 唔知用hdmi線駁落mon得唔得

唔得 一早block左hdmi輸出

正確黎講係airplay先得

收now 隨身睇

其實csl 禁邊到登記 ?

打上cs hotline申請啦屌，不過d cs好撚廢，成日以為係$98/月，仲有港甲睇果個

Block左mirror出電視啦，老老實實得最高720p，駁到去電視咁大部你會寧願搵條高清link睇算

我都係拎黎係iPad睇

有冇得重温？

如果係咁用樂視係電腦睇好似好啲？

有得chok到得 之前我旋轉去細畫面時 禁2下home鍵 再開airplay 再入返app就出到

咁樣air play左去電視係咪變左低清？

咪你iphone個解像 我諗576~720p到

點樣可以放落電腦睇

有無巴打放樂視會員AC?
有英超睇就OK

試左Now足球app (唔係now隨身睇)

就咁用信用卡買左一個月試下。

佢一定要用呢個app睇

同一時間只可以一部機睇，但無限你用邊部機，你可以轉來轉去。

畫質就真係麻麻地，你可以dl佢個app，入面有d精華片試睇下先。
直播會有delay

咁點放電視睇呢？
基本上佢個app唔比你咁做，
佢會block哂 hdmi輸出同鏡像輸出，
但聽講android盒子可以做到，
我就試左用手提電腦裝android模擬器(Nox)，
再hdml出電視，係得既！

最後如果$48個月都可以睇下既，都順，不過畫質唔靚
但好似我咁比$128唔太值，
裝個真正now都係$200左右，
仲包理隨身睇，其他台，又唔洗搞咁多野出電視

直播清過精華好多喎

尋日裝返nowtv sport
238 24期免5mth

下半場cup張圖比你睇下

其實幾好，目測有720P

點樣唔用airplay可以係電腦睇到

你岩直播係好過精華
上面係用7 plus cap圖

電腦用android模擬器，唔洗電話

ios

ios 我試左好多都唔得。

但android模擬器係free架喎，
唔洗有部android電話

有, jb左用錄屏大師

重播咪一樣畫質
一樣720p
手機睇感覺幾清
起碼認到人同唔起格

廳有人訓想買

用ipad睇唔可以全螢幕 好細

咪用ipad, 佢放大左隨時480p 都無
隻now 足球app 其實for mobile 用

now是咪無得點播?

係 所以我用iphone睇幾清幾順 如果冇csl要月費128
咁不如全年988 128一個月貴好撚多

岩岩試過 好似唔得

正喎, 但唔係用csl

有無巴打用csl可幫join?

iPad用家表示iOS一早有Retina Pad個功能啦

唔會放到full screen咁大，但至少連住wifi睇都會係720p

連wifi先會有720p, 唔連wifi用data最多540

尋晚用埋巴打介紹既android 模擬器
呢家notebook ,iPad ,iPhone 輪住睇

可唔可以 post下 電腦睇係咩質素

有個now 隨身睇
有意PM

notebook黎 mon得720

btw hyeri正

有無教學點整
用咩software

其實只要網絡ok 用電話睇都幾清
利申：淨係用左兩日

#147 講左

正喎 都唔係好差咋喎
好左係csl客姐

剩係for iPad/iPhone ?
MacBook 得唔得？

csl打hotline開?

巴打模擬器用邊隻???

係 已經試用

同問

now足球無網頁版???

隨身睇直接用網頁版睇波啦

可唔可以csl用戶買左 然後俾其他台用戶 定csl果個價一定要用返csl台既數據睇

隨身睇貴咁多

即係我登記左再用模擬器登入都睇到？

我都有個now隨身睇，登記完睇左幾場，有delay但順+清
不過無咩時間睇波，放左佢算，有意留tg

打過去csl 問，佢地話個 apps 只可以用 data 睇， 唔用得wifi ，到底堅定流？

pls tg 我

點樣申請？ app入面搵唔到
是咪要打上CS申請？

睇落好似ok 喎
冇咩用量皇
係咪是但csl 用戶就申請到個4x 蚊個plan?

我想問個ac係咪跟sim卡走
岩岩打試台問 佢答部iPad要插卡先睇到